新年後親戚西貢搞船P,有無方法幾日內操大隻

求教
唔洗太大隻 張家輝咁OK
個人資料167cm 96kg
要點操 我好挨得

你本身已經好大隻啦

你有吳彥祖樣夠哂啦🤦🏻‍♂️

每星期做兩下掌上壓先
驚你太大隻
嚇親姨媽姑姐

搵胡師傅聞下袋底

飲奶粉 每日兩次就得 效果即時 但係唔可以長期 頂盡三個月

金石良言

掌上壓
每日十下

得返幾日點飲

一枝marker

兩下掌上壓驚四頭肌太發達

得身高似8成
樣唔似

落街買啦on9

去返地盤工啦，彭于晏都係咁

100下掌上壓,100下situp,100下深樽, 跑10公里
每日堅持

又黎

上次飲過蒙牛
成個人得個頭大到
其他操唔大

會無頭髮

屌你老母 同你有咩深仇大恨
你想我變hulk?

我屌你 樓豬個名同我其中一個親戚一撚樣

算啦
學化下妝打下陰影啦

唔洗做架
狂飲奶粉就ok

都聽過呢個唔操嘅偏方

自己一星期每日3下掌上壓
已經有the rock身形
樓主可以做個參考

你對波都大過晒啲姨媽姑姐啦
洗乜操

想型D

咁急
每日生活剩係食訓操食訓操就ok

一日六隻蛋會唔會太多

可以試下去gym room坐下 大隻得快啲

痴線
睇晒成套激戰跟住黎做都係三個鐘唔洗
洗撚幾日咩

天生，死心啦

你應該怕太大隻多d

除晒衫去瀑布下面坐兩個鐘都變大大隻

打針

買個網 印落啲腹肌到

跟住 咁練 你會無比敵

其實你夠大隻
打J減磅收返線條就ok

over左

屌

CHOK 5下會唔會太OVER?

假膠？

167
咁都幾難下

死矮仔

167屌打8成男人啦傻尻

又開膠post 飛咗去澳門派帽俾你條女未呀

男人定男童？